今日一止蝕就爆升，止蝕真係on9

700，388強勢股駛咩止蝕

On9仔止蝕？

正股仲要強勢股止蝕

你咁叻捐一萬蚊俾立場 驚hi 咩

高過280之後唔敢入

唔止蝕，跌！
唔止蝕，跌！
強勢股唔怕，跌！
我買既係優質股，跌！
我溝大貨唔信你繼續跌！繼續跌！

得啦，知錯啦止蝕，你慢慢跌啦！爆升！

止蝕正on9，all in or nothing

我隻981
14.34 買
11.88止蝕

咁你有冇諗過冇止蝕就繼續跌？

不過我買股票一定會止蝕
事後dup春就大件事

不過我買股票一定會止蝕
事後dup春就一件事

信念唔夠就扑暈自己啦

基本操作一
放, 升

on9先止蝕
唔賣點會蝕

止蝕係懦夫行為

兩隻都新高都有得止蝕
玩動物？

次次放完半日內爆升

其實止蝕冇問題，反正之後可以追翻

你追嗰陣就會跌

依啲閪股就算撚數啦

我好後悔星期一無入700同388，否則我已經賺咗幾千蚊。

止蝕係最撚on9

唉,之前一直堅信依家係熊二,會黎一次大跌
係差唔多最低位個時止蝕
呢兩個月都唔敢入貨
依家眼見之前蟹左個d依家升番哂有突